API RUC

## API RUC FACTURADOR

## Instalación individual  y Uso

Para conocer el proceso de instalación y Uso, visite la documentación

[Manual - Windows](https://docs.google.com/document/d/1bHJdS25CaerQMt_EU1aNtV5sJVpDV1yczYxoPHRuL0s/edit?usp=sharing "Clic")

[Manual - Instalación y configuración Linux LAMP](https://docs.google.com/document/d/1aDo3lEMdJKt0rV7kypkeE2p_h1mY1pf4ZAGK2lUrc5Y/edit "Clic")


## Manejo de la API

Ejemplos para realizar pruebas [Postman Collection](https://drive.google.com/file/d/1Utw6TJi9dVJ37vXyltAjdhDxgHGw4Fwz/view "Clic") 


soporte@facturaloperu.com



